點解華人到今日對帝制仲咁有情義結

希望比一個明君打救
當年日本行帝制就係覺得天皇無敵, 先走去偷襲珍珠港結果食核彈死左幾十萬人
呢件事既教訓係d乜? 皇帝=on9囉, 佢當自己萬能俠咩, 做錯決定死幾十萬人又唔係死佢
浦儀點解最後會比人拉去勞改? 就係西方想你地認清你追隨既所謂皇帝根本係on9仔
係最強種族白人面前根本不堪一擊
好似北韓咁, 美朝峰會失敗走去處決官員, 到底憑咩一條友可以決定埋其他人生死?

成龍大哥早就講咗答案：中國人是要管的

日本二戰前幾十年已經係君主立憲
不過日本人認為天皇係神, 所以相信自己係神既子民
比起天皇本身, 內閣同山本五十六更需要負責
溥儀勞改更加唔知關西方國家咩事, 係中共捉佢去既

中國人（含香港人）的大一統情意結

一朝天子
⬇️
一黨專政
⬇️
一台獨大

因為由教育開始已經係奴化，例如唔准做乜乜乜，而唔係響安全範圍下比你發掘呢個世界。

( Show Blocked User - Sky_Croc )完全封鎖

連日本人點解係天皇制度同點解山本五十六要偷襲珍珠港都唔知就唔撚好開post啦

連登真係特別多你呢D盲毛一知半解係到9UP當論點

不過一踩到華人就有正評 連登

浦儀點解最後會比人拉去勞改? 就係西方想你地認清你追隨既所謂皇帝根本係on9仔

西你老母方咩

條友勞改係蘇聯將佢掟返比共產黨勞改

你講華人帝制情義結講到北韓都攞黎講 咁蘇聯自己本身當時史太林就係帝制啦

九唔撚柒搭八 唔知你D野邊撚到聽返黎 content farm水平都不如

咁都有堆正評 連登真係充滿一班常識匱乏既細路

日本天皇英女皇泰王呢

其實日本的天皇一直都沒實權....
二戰做決定的基本上都唔會係佢, 如果係佢做決定的話
個天皇一早就做左甲級戰犯

君臣父子

權威性人格
AL中六有教

奴隸人格成就威權統治
奴隸有抗拒思考既傾向

你只要睇下餐飲業、三行佬就會知，蠢人佔左社會大多數
呢班人普遍學歷低，求學時期係MK 番學打交訓覺，大腦無轉動
佢地唔鐘意有變化，好討厭選擇（叫雞除外）
而且可怕既係呢d 奴隸都係好自私、唔團結、熱愛出賣隊友
以追討欠薪為例：
被拖欠薪金→追討→自己個份追到就收手，如果有其他同伴仲未收到都唔會伸出援手

帝制幾乎係為佢既個性而度身訂造
唔使煩、唔使變、最好千古如一

好簡單因為中國文明由秦朝建立開始就已經定咗型 三百年嚟一次改朝換代 二千幾年嚟都冇進步過

咪撚玩啦無實權

幕府時代完左之後明治同裕仁係極大權力

二戰期間裕仁係戰時總指揮 係日本本島指點江山

用化學武器/入侵每一個地方都係由天皇首肯

仲有戰後係搵到好多佢御批既戰書

當時二戰全部日軍都係為天皇（神) 而戰

以天皇御賜既武士刀為榮

咁叫無權？

唔知你歷史學左幾多

不過唔差在答埋你點解日本天皇裕仁無變到階下囚

裕仁投降之後果份宣言發表左之後預左會比人拉

但係1945年盟軍接管日本既Douglas McArthur(麥克亞瑟)將軍專登無捉到裕仁

因為佢知道統治日本呢個民族需要呢個精神領袖

加上諾曼第登陸搶攻德國輸左比蘇聯之後麥克亞瑟知道如果捉左裕仁 日本好有可能會同德國一樣比蘇聯瓜分
咁樣東亞會有一個共產政權包圍住美國所以無捉到天皇

但係1945-1952年基本上盟軍堆大佬先係日本既太上皇

裕仁一定係戰爭罪犯 今時今日仲有天皇係由於美國佬既政治考量同智慧 而唔係咩無實權

你到底major咩科
Physics post又見到你
入嚟歷史post又成日見到你
好想認識你真人

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

支那人垃圾奴性強

睇投名狀就知

因為垃圾儒家法家思想
禁錮人民思想

英日泰屬於「封建式帝制」
類似現代 美國邦朕制 台灣六都制
分別在於
古代君權神授 現代君權民授

中國長時間行「郡県行省式帝制」
無論 古代一姓王朝
還是 現代民國共和
都屬中央集權

香港人都係
英國人唔管 質素一直下降